大家用緊咩外國證券商

小弟打算開個外國證券戶口，但唔知依家有咩選擇....
想問大家用緊咩證券公司比較多？同埋有冇咩方法可以電匯唔使俾手續費？

樓豬話外國喎
分裂國家？

嗰位巴打識貨
支那喺別國

Firstrade+Citi priority
最平既離岸選擇

但Citi Priority 唔係有存款要求咩？需要係戶口入面維持50萬港紙，冇50萬會跌grade？

開戶唔洗
所以無理佢